連登真係好多小學雞 後悔拎左個email黎開acc

24小時內 連jai唔ban我acc既，

我貼高清bam圖出黎益大家。

係無定向每個post都洗bam圖

益撚埋你班admin

現在係12號 晚上8時17分

聽日同樣時間未ban既正式洗版

on9仔冇人想理你

係就貼圖先啦
無啦啦話24小時冇bam你先貼
唔好dum波鐘

block左你條柒頭先，上個網廢時再同on9仔嘈

一切都是概率

好痛

我個名有咩咁特別

聽日唔貼bam圖正垃圾
你老母比狗屌

乜你咁得閒過黎屌我老母呀

乜你自己無老母屌咩

bam圖呢

9點11分了

連仔不嬲唔理呢度 淨係識收錢

連囝無搵過會員錢,係廣告商夾硬比錢連囝,唔似達哥搵兄弟錢

屌你老母話撚左你得把死人口

你老母拎黎俾你屌呀

無撚用

屌你老母又做笠水狗
貼bam圖啦喂

連登真係好多小學雞 後悔拎左個email黎開acc

LIHKG @ Android

快D啦喂